當初對你小鹿亂撞

當初亂撞的小鹿，已經撞死了
唔係好gay(WELO) 你隻死臭雞 我恨你1314

腥到

樓主狗公

請尊重lesbian 謝謝🙏🏻

層主臭雞

爭咩牙 溝埋一齊黎做雞公啦笨

樓主臭狗

會員 唔係好gay 出哂名萬人斬

仆街又爆
你夠千人斬啦
on9999

垃圾

唔好聽佢up
我所以做過ptgf
但係無咩實戰經驗

Hello 巴打

四眼仔多汁 一睇就知你咸濕

雙馬尾小姐姐

( Show Blocked User - 勝利（已失敗） )

咁快你已經有新歡
直係典型啤粒 見一個愛一個
當初話唔想拖住阿gay 其實你只係唔想阿gay阻住你
阿gay做唔到大方祝福你

終有一日你會後悔失去咁好嘅阿gay

再也不信愛情了

好波

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行 /或者香港本地既 print定幫手貼

唔好嬲

Ok

無了 佢嬲到仆街

無呀